有冇電影類似Melody (1971)??

)

細個鐘意聽 bee gees所以睇過，其實套戲都幾平淡，你覺得有咩吸引到你

Childhood love 🥰